各位手足.... 一定一定一定要入黎睇。 有仆街落藥杜女仔

致各女仔們：

講左好撚多次... 小心仆街
上車一定要記車牌
whatapp定比你既朋友
有咩事保障自己

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

最緊要唔好單獨上車

推

究竟而家警賊縱容左幾多罪行

size=5][ 極緊急！！ ]

一人一信

向國會議員表達通過
《香港人權及民主法案》既意願！！！！[/size=5]

上面個post有template!!!!!

以下係目標人物(入網站遞交意見書！) ：

1. Senator, Ted Cruz
(上款 Dear Senator Cruz) -

2. Congressman, Jim McGovern

(上款 Dear Rep, McGovern,) - Enter Postcode as 00000

3. Senate Majority Leader, Mitch McConnell

(上款 Dear Leader McConnell) -

4. Co-Sponsors of HK Human Rights and Democracy Act
Congressman, Scott Perry

(上款 Dear Rep. Perry,) -

一人一信send俾美國國會議員呀！
上面link有template呀！！

呢啲人到呢啲時候都淨係識做呢啲仆街野

同樣內容琴日好似有人開咗啦喎

因為警察信唔過,而產生呢d 罪案,睇到好抑鬱

連登>公海>連登>公海>樓主>連登

屌你老母

好似翻貼左好多次